港股應該學美國整個港版納指

恒指大多垃圾
1 5 823

港版納指家屬

大哥 阿里巴巴
二哥 騰訊
三哥 美團點評
大仔 京東
二仔 網易
三仔 小米集團
外甥 微盟集團+中芯國際

700市值高過BABA了

閱文雷蛇易鑫美圖富智康金山呢？

等十刃到齊
阿里巴巴 騰訊 美團點評 京東 網易
百度 小米 拼多多 Bilibili 字節跳動

你呢個係中國香港版納指

圍內指數?

why not?

2812啲股算唔算
（利申：無持有）

支那納指

香港無it 整個大陸納指就有

中國咪準備開科技板。

成堆垃圾股

正想講中國版納指
利申 12.5入左

同創業板有咩分別?

qq一隻頂佢一半咁

美團邊撚到有科技

冇分別

仲有364區塊鏈集團

納指都唔喺科技股指數

垃圾得過3 66 823 5 ？

全大陸科技股 HK no IT

竟然無創科